{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048930",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6826&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이비스스타일앰배서더강남"
    },
    "text": "アコルで披露するイビススタイルは、ユニークなデザインのアップスケールエコノミーブランドです。 このホテルはテヘラン路の中心に位置し、ビジネスに最適な場所で、COEXまでは7分の距離です。 イービス スタイルは、リーズナブルな価格で都心の中でゆったりとしたライフスタイルを楽しめるビジネスホテルです。 周辺には三成駅が徒歩5分の距離にあり、江南駅は車で3分、蚕室野球場までは車で10分かかります。 チェックイン時間は午後4時で、チェックアウト時間は翌日の午前2時です。 無料Wi-Fiと全客室では禁煙が可能で、歯ブラシと歯磨き粉はフロントで購入できます。 駐車は有料で利用でき、駐車場が狭いため満車の場合は外部駐車場をご案内しております。 スタンダード客室には中央冷/暖房システムが完備されています。 宿泊客は無料でフィットネスセンターを利用できます。 付帯施設としてはFresh 365 Diningレストランが2階に位置しており、毎日バイキングとランチが提供されます。 ダイニングオリーブ&オーキッドは2時から5時まで昼食と9時から22時まで夕食を提供し、Le Caféはロビーに位置し、終日営業しております。 Le Barは2階にあり、月曜日から土曜日まで営業しています。 ビジネスセンターやフィットネスセンターもご利用いただけます。 朝食はFresh 365 Diningレストランで提供され、事前予約時には9,800ウォンで決済でき、現地決済時には大人26,000ウォン、48ヶ月以上から3歳以下の子供は3200ウォンで、48ヶ月未満は無料で利用できます。 最大人数を超えると入室できず、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があります。 また、写真と実際の客室は異なる場合があり、特定の客室とベッドタイプは選択できません。 客室価格には税金とサービス料が含まれており、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "アコルで披露するイビススタイルは、どんなデザインのホテルですか？",
            "answer": "イビススタイルはユニークなデザインのアップスケールエコノミーブランドのホテルです。"
        },
        {
            "question": "イービス スタイルはどこに位置していますか？",
            "answer": "イービス スタイルはテヘラン路の中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "周辺には三成駅が徒歩5分の距離にあり、江南駅は車で3分です。また、蚕室野球場までは車で10分かかります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時で、チェックアウトは翌日の午前2時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室では禁煙が可能ですか？",
            "answer": "はい、ホテルの全客室では禁煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車は無料ですか？",
            "answer": "いいえ、駐車は有料で利用できます。駐車場が狭いため、満車の場合は外部駐車場をご案内しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "スタンダード客室には中央冷/暖房システムが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはFresh 365 Diningレストラン、ダイニングオリーブ&オーキッド、Le Café、Le Bar、ビジネスセンター、フィットネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はホテルで提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食はFresh 365 Diningレストランで提供されます。事前予約時には9,800ウォンで決済でき、現地決済時には大人26,000ウォン、48ヶ月以上から3歳以下の子供は3200ウォンで、48ヶ月未満は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室の写真と実際の客室は同じですか？",
            "answer": "写真と実際の客室は異なる場合があります。特定の客室とベッドタイプの選択はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 599,
        "QA": 575
    }
}